原來著住校服cosplay扑野係咁正

同佢一齊左三年
扑野方面真係咩花式都玩過哂
呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動
但就係尋晚 佢突然話想著住校服比我搞

我問佢你無啦啦喺邊度攞套校服返嚟， 佢笑笑口面紅紅咁同我講話著番以前中學嗰度咪得囉

佢係衣櫃拎左套校服出黎著左上身
我即刻好似撻著左咁撲低左佢

我:一齊三年而家先知你讀英華
佢: 嘻嘻 傻豬

就係咁
我地就渡過左激情既夜晚
詳細唔多講
但我覺得我地既關係已經修補左

屌你個標題 你係咪差梗啲野？

英華仔喎 真係要睇？

又回帶

THIS

回帶？？？？？

（利申） 坐咗十年

cos黑警捉入新屋嶺先正